繼道德撚之後 係咪應該有班人叫口德撚？

道德偉要改姓

口德撚

口德撚入黎傾兩句

樓豬好心就積下口德啦

有冇口德撚傾下計 好悶

subset 黎

正義撚 道德撚 口德撚分清楚好啲 你知連登仔幾難服侍架啦

你幾時死？

啲口德撚咁快走哂